梁卓偉警告：過去4日病毒即時繁殖率持續上升 呼籲市民盡量不要「報復式消費或外出」

政府專家顧問、港大醫學院院長梁卓偉表示，市民農曆新年期間有拜年活動，加上有更多恢復營運的行業和食肆員工做病毒檢測，本港過去4日的新型冠狀病毒即時繁殖率持續上升，他憂慮政府大舉放寛社交距離措施，確診數字或會增加，呼籲市民盡量不要「報復式消費或外出」，要有節制，否則第四波疫情未必能斷尾。

我有嘟安心出殯架 相信政府 唔怕

未來14天是關鍵，幫口講埋

我驚左app啦 驚西

裝

咪就係呢條友2019年12月幫手隱瞞疫情囉, 有林奠包庇先仲係到呃飯食

裝乜撚嘢呀

唔緊要啦，有國產疫苗，幫香港打咗支強心針

WFH 唔好咩教授

吓 我有掃安心出行 驚閪？

安心回家

你夠話戴口罩講唔到野啦

唔鐘意可以走 大灣區無病毒 不知幾安全
梁教授可以放眼北國

喂喂專家
你政府開放食店做晚市喎
你唔警告政府？

要公開處決條仆街
戴口罩講唔到野

垃圾
你個政府都放寬啦

唔返工你養我？

神又係你，鬼又係你。

究竟咩係報復式消費同外出？

有事又想賴市民

收皮啦

班所謂專家好撚煩

你警告我我唔撚驚

wfc

Dllm啦。我有裝app 有打針。驚西

有安心出行，好安心

得啦得啦
又係「未來14天是關鍵」呀嘛磚家

收嗲啦

呢條梁卓偉衰過許樹昌
知唔知唔開，幾多人冇得開飯

留名

［事態危急請廣傳］

資料安心被盜竊
出行靠佢心都怯

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。

［事態危急請廣傳］

五毛糖尿愛滋中風花柳七孔流血橫街暴斃兼全家陪葬

下 復課啦喎咁又點計

即係可以繼續返工返學做社會齒輪
但就連做完工具人chill下嘅時間都唔畀

冇晒攬抄派 驚閪咩

你唔搞人邊會有人報復

即時繁殖率點check?
病毒自己都有安心出行、安心繁殖？

有安心出殯，唔怕！
有全民檢測，唔怕！
有支那疫苗，唔怕！

武漢肺炎同安心出行簽咗約嫁 驚條hi咩

收皮啦收皮啦

呼籲梁卓偉咪撚呼籲

有國安法，安全！

你咪唔好放寬囉 on99

專家食屎啦

黎生報復性返工點計

屌你老母梁卓偉，收聲啦

信政府，唔怕！
繼續報復式出街！

下，梁卓偉係疫情最嚴重果陣話講野就唔戴口罩

而家仲出黎扮專家要人防疫？
收皮啦

理撚得你
食屎啦磚家

有安心出殯驚西咩 飲茶買送買馬落吧先

明明有安心出行點解唔可以瘋狂出街喎？

目前最新數字係0.6765

信安心出行 唔驚!
裝咗安心出行就唔會染疫

Just a flu 驚閪

Just a flu

多撚餘
死城咁又係會爆，點解要生活到坐監咁
仲要低致命率，做咩要做恐懼撚

咁我裝安心出行把撚呀?

我有用安心出行 不怕了

有安心出殯嘛

咪係！又唔係我放寬。

係政府放寬堂食，同埋運動場所。

唔通梁教授想話政府做錯野！？

港共防疫做得咁好 都唔知啲專家驚乜
我就繼續日日出街食飯架啦

呢句係呢年講咗幾多次？

我都唔想報復式返工㗎

咩係即時繁殖率

我就係要佢升

邊度？

gay b o leung: 帶口罩 講唔野呀屌你!

下？咁又俾人返學返工？

我地藍圏最信政府請所謂「專家」勿造謠

係危險政府點會放寬？
你當啲高官低能白痴定草菅人命？

=市民儘量報復式消費或外出

封左關未

我採你都on9

就算死幾萬人都係會比你返工, 放心啦

收皮啦專家 又恐嚇人 嚇到低政權同恐懼撚搞埋白痴防疫 成年過億數據證明呢隻病廢 無論繁殖率高定低都唔會改變

呢條撚樣仲好意思講防疫唔可以有政治考慮

關你撚事呀?
又有安心出行
又有強制驗

點會有事呀?

請問呢班人死晒未 好似未wo 收皮啦專家

佢好過許樹昌 比人插完死左狗好耐

事實係死200都未到 吹到大一大

放過我地啦

我用緊安心出行
點會有事
梁教授係咪唔信政府

點呀有限度註冊醫生
聽講佢好憎比人咁叫

？？？？又關市民事

台灣封關輕輕鬆鬆

真係屌你老母

為左隻一年死唔夠200件既病毒可以咁樣樣剝奪市民自由私隱
留名等睇第日為左防流感將市民一車車咁送去監倉
港共

WFH

再一次證明個Apps冇用

佢咁驚就一係自己感染左先
早d中早d有呼吸機用
之後又有抗體 驚西

中咗都唔會死既驚閪咩

成日報復式消費真係難聽過粗口，根本係過正常生活有咩問題

召喚天水圍師奶

許樹昌琴日好似話唔一定咩幾多宗先放寬
起碼好過佢

7月第一轉禁晚市堂食就真係死城
去到上一轉12-2月根本6點後d人買外賣係出面食 食完繼續行街買野

唔消費點樣振興經濟呀

根本你撚吊林奠唔想回落, 睇死一放鬆港豬實出來

App可以防毒

App 屎保平安

唔怕呀，有「安心出行」

香港人就係想你繼續爆
唔封關咪攬炒囉

幾時都屌街坊，收緊放寬各樣白痴措施政府就做得啱，街坊全部都跟左黎做，都要屌，痴撚線，食屎啦你班撚樣

我地政府話得放寬，你又話唔好跟，係咪反政府

關你撚事
專家？死撚開啦

有安心出行驚西咩
相信政府 啲專家食屎啦

政府：爆多啲仲好

放寬得就預左啦，永續疫情，永續林鄭

港豬有病毒聽話好多

又關市民事

愈多人用安心出行，局長話值得鼓舞喎。下載得安心出行就係要出街食飯。

戴口罩出去消費都唔得 唔通要係公眾場所話戴住口罩講唔到野先得?

係政府自己搞笑
過多14日都唔忍得
但d錢就比曬d有錢佬袋曬
跟住又話要用安心可以放心食
幾日就改口風

日日都是關鍵

講撚咗成年，悶唔悶

返工都多人啦，多餘。

收皮啦 咁叫做升

傾好左過年唔搞事架喎

停工？

梁咩話?
乜水黎
唔識你呀

政府放寬報復d處所咋

而家係放完假報復式返工呀

過年之後直頭走佬喇

唔係裝左APP就安全咩?

就咁睇似長洲

有安心出行仲唔出街把撚啊垃圾專家

唔係嘟安心apps就可以出行?

唔撚洗返工咩屌你

富人一千留二三 蝗人移居極樂間
共黨踪影全皆散 林鄭三萬死全家

死開啦恐懼撚，爆爆爆

夏天到了
緊係生得快

有得出去食 去聚 好去
應該得一星期命仔

啱呀，林太同病毒傾好左，嘟左就唔會中照㗎嗎

香港有國產疫苗
又有安心出行
又有國安法

驚閪

又玩9啲商家佬。明明都照跟你政府點做
而家又叫人唔好消費，想點撚樣姐

日日繼續出街食 是常識吧

啲疫苗都就快到
緊係要試下啲疫苗有冇效

我又留口水又掃code又打針
你而家話唔好出街？？

咩都做曬又唔出得街 做嚟做咩

過去4日大量市民下載安心出行導致病毒繁殖率上升
咁仲down唔down好

但長期岀唔到街，市民又嘈

係條街訓

有安心出行
我百毒不侵

有安心出行即係掂晒啦
出街Shopping lu

掃左qr 曲 好安心

爆買喪食